投票去唔去加泰集會

宜家風向係

有人覺得要大家一齊fight for reedom
唔可以咁自私

有人覺得搞掂自己先 / 美西唔支持唔好搞對台

不如投票睇睇主流風向係邊一邊

= 去， 大家一齊擁抱自由

= 不了，搞掂自己先啦

Freedom

[突發]今晚18區都有野搞

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

推

自推

情感上想支持，但理智上唔可以得罪歐美

不了

平時和理非定勇武都無話投票 我覺得自己揀啦

#NoPoliceBrutality 得唔得

大家鍾意去就去，唔想去就唔去，流水社運無名無姓，我地嘅運動唔係一個整體，同埋可以以市民身分去。

個人認為我地爭取自由但又冷待其他爭取自由嘅人，比我係美國人都會懷疑香港人究竟係利益為上定係真心爭取自由

美國反對加泰獨立

美國國務院發言人諾爾特（Heather Nauert）上午在簡短書面聲明中開宗明義表示，「美國支持西班牙統一」。

她還指出，美國與北約盟邦西班牙享有偉大友誼與長久夥伴關係，兩國密切合作，推動共享的經濟與安全要務，「加泰隆尼亞是西班牙不可分割的一部分」，美國支持西班牙政府採取合憲措施，維持西班牙的強大與統一。

點睇正負評數

去